究竟係要申請定只係通知呀？

公眾遊行不需申請牌照
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

政府發言人今日（十月十日）指出，根據現行《公安條例》，三十人以上的公眾遊行毋須事先向警方申請牌照。主辦者只須於七日前通知警方。

至於有批評指現時主辦者必須於收到警方的「不反對通知書」後方可舉行遊行，並謂此乃一變相的申請牌照制度，發言人說這純屬誤解。
............

二○○○年十月十日（星期二）

自己推下先

毅進警察 社會垃圾
畜蟲小隊 冚家富貴

推

push ah diu

要通知。
但如果佢反對/無通知就可以用非法集結入你

原子彈級

我估係通知就得？
只要佢冇發出反對通知書就行得
不過老實講有冇呢張嘢都照行㗎啦

咁即係最緊要佢無話反對就OK啦